白人係咪比亞洲人早熟？

換句話，白人比亞洲更早停高，啱唔啱？

淨係知兩邊都停高之後白人都高你幾個頭

係，上次煎件白人大髀扒6分鐘就well done但亞洲人要十幾分鐘

同個官講

巴打 我留意左你好耐